{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "촛대바위"
    },
    "text": "チョッテバウィ (촛대바위)\\n\n江原道東海市\\n\n江原道東海市秋岩洞の海辺に位置する秋岩海辺は綾波台として知られています。 秋岩海辺はもともと龍湫という名前で呼ばれていましたが、ハン·ミョンフェが冬季を巡視して観賞し、綾波台と言ったと伝えられています。 秋岩は三陟では小金剛という名前で知られており、脊柱八景の一つです。 海辺の前には燭台のような形をしたジャバラがそびえています。 また、秋岩の近くには、神友の車輪の跡がある秋岩の西側の岩と掘岩が位置しています。 錐岩は波によって形成されたと知られており、東海八景の一つです。 チュアムはまた別の名前でも知られていますが、それは「チュアム」です。 秋岩は今の一つのものだけを指しているそうです。 このような秋岩は江原道地震発生時に中間部分が折れて現在は一つの岩として残っています。 したがって、秋岩は奇妙に形成された岩の一つで、東海八景に属します。",
    "QA": [
        {
            "question": "秋岩海辺はどこに位置していますか？",
            "answer": "秋岩海辺は江原道東海市秋岩洞の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "秋岩海辺の別名は何ですか？",
            "answer": "秋岩海辺の別名は綾波台とも言われています。"
        },
        {
            "question": "秋岩は何という名前で知られていましたか？",
            "answer": "秋岩は元々龍湫という名前で知られていました。"
        },
        {
            "question": "秋岩は何のために綾波台と呼ばれるようになったと伝えられていますか？",
            "answer": "ハン・ミョンフェが冬季を巡視して観賞し、綾波台と言ったと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "秋岩は何という名前で三陟では知られていますか？",
            "answer": "秋岩は三陟では小金剛という名前で知られています。"
        },
        {
            "question": "秋岩の前には何の形をしたジャバラがそびえていますか？",
            "answer": "秋岩の前には燭台のような形をしたジャバラがそびえています。"
        },
        {
            "question": "秋岩の近くにはどのような岩が位置していますか？",
            "answer": "秋岩の近くには神友の車輪の跡がある秋岩の西側の岩と掘岩が位置しています。"
        },
        {
            "question": "錐岩はどのように形成されたと知られていますか？",
            "answer": "錐岩は波によって形成されたと知られています。"
        },
        {
            "question": "秋岩は江原道地震発生時にどうなりましたか？",
            "answer": "秋岩は江原道地震発生時に中間部分が折れて現在は一つの岩として残っています。"
        },
        {
            "question": "秋岩はどのような特徴を持った奇妙に形成された岩ですか？",
            "answer": "秋岩は奇妙に形成された岩の一つで、東海八景に属しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 373
    }
}